# download-unzip
Exemplo de download de um arquivo .zip a partir de uma url e extração do seu conteúdo utilizando os dados abertos do Portal da Transparência (Documentos de empenho, liquidação e pagamento)
